{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029720",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "즈노스시 용원점"
    },
    "text": "回転寿司専門店の角寿司龍院店は、長さと新鮮さで最も人気のある寿司専門店です。 ここでは、さまざまな種類の寿司を手頃な価格で楽しむことができます。 回転寿司を選ぶのはもちろん、自分の好みに合った寿司を自分でリクエストすることもできます。 私どもは常にお客様のご要望に合わせて迅速にご用意いたします。 当店はリラックスして清潔な雰囲気の中で食事を楽しめる空間をご提供しております。 営業時間は毎日11時30分から21時30分までで、午後2時30分から5時まではブレイクタイムです。 週末と祝日はブレイクタイムなしで運営されます。 当店はロッテリアとオリーブヤングの向かいの建物の2階210号にございます。 メニューは様々な価格帯で構成されており、小皿は1,850ウォン、基本皿は2,500ウォンで提供されます。 寿司盛り合わせAは12個で構成されて13,000ウォン、寿司盛り合わせBは18個で構成されて19,000ウォン、寿司盛り合わせCは24個で構成されて25,000ウォンです。 鮭寿司Aは12個で構成されて20,000ウォン、鮭寿司Bは18個で構成されて25,000ウォン、活魚寿司Aは12個で構成されて20,000ウォン、活魚寿司Bは18個で構成されて25,000ウォンです。 ご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時30分から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "はい、ブレイクタイムは午後2時30分から5時までです。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日はブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "いいえ、週末と祝日はブレイクタイムはありません。"
        },
        {
            "question": "寿司盛り合わせAは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司盛り合わせAは12個で構成されており、価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司盛り合わせBは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司盛り合わせBは18個で構成されており、価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司盛り合わせCは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司盛り合わせCは24個で構成されており、価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭寿司Aは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "鮭寿司Aは12個で構成されており、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭寿司Bは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "鮭寿司Bは18個で構成されており、価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚寿司Aは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "活魚寿司Aは12個で構成されており、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚寿司Bは何個で構成されていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "活魚寿司Bは18個で構成されており、価格は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 412
    }
}